下次季檢有邊隻廢股最應該比人踢出HSI?

1.01
聯想
3.5
招商局 旺旺
7
潤電 懞牛
10.5
太古 BEA
25
三桶油
250
港膠鎖 聯通 本地地產
.
.
.
.
999
QQ 舜宇 瑞聲 吉利

992聯想好大機會踢出

992係科技股
睇業績唔係睇一兩季
睇幾十年呀！

50隻藍籌992市值包尾咁濟，唔踢佢踢邊個？

又有邊隻會加入去

我估華晨or 申州國際

大師準備成為第一個踢人出恆指既財演

下次有772

中海外 港交所

700 5 941

144 比重最少 會唔會？

23東亞

不知進取

都幾肯定23 同992

愛股都唔支持可恥

夠你條廢老可恥?

豈有此理